Документація
Програма була створена в Visual Studio 2019 Щоб її запустити, необхідно створити проект та додати файли, які знаходяться в directory - code. 
Під час запуску необхідно вказати path, де знаходиться файл input (tests\test01).

Файл input створюється - by user, generated - by program, after compilation input має розширення - .sig

Програма написана методом рекурсивного спуску. Програма вказує помилки у вигляді "очікувався символ/лексема".